如何有效但含蓄地告訴男友放假想開房？

你同佢講我閪痕啊

咪得囉

同佢講你硬咗

含蓄呀
我都有矜持嫁

非gay

屈佢想扑嘢，話體諒佢

不如我地...做愛囉？

我買左件好性感既泳衣呀

會否太主動

on9㩒錯
好似ok

我：bb呀 我唔小心㩒㩒下book左間酒店房呀 仲填埋信用卡資料俾左錢添呀

唔舒服想開房休息應該知咩料啦下話

你今個星期唔得閒丫嘛？咁我約阿邊個去長洲玩war game 2.0 大戰兩日一夜嫁喇喎？

佢會唔會唔想

佢會嬲豬嫁

好害羞

樓豬豬扒黎

靚女唔洗開呢d post

係咪豬扒都唔係你望啦

好狗

都唔知你係咪諗住同人地爆房但係比人放飛機先搵返佢攝時間

唔想扑嘢定唔想開房

好攰，不如開間房休息下

三萬蚊！過夜呀！
你條女係雞呀！

唔會有依個可能嫁

兩樣野有咩分別

係佢後面對耳邊吹氣
之後係佢耳邊細細聲講
下次放假，休息下
地點我book

有畫面有聲

Gay

揸鳩佢碌野

識趣買定個dom 擺係佢銀包

想唔想食海鮮？

係佢耳邊講我book左房

行下街先 流到成身汗話想去有冷氣地方抖下

電話講應該點

唔識買

如果佢唔想點算

去7仔 拎起一盒dom 去比錢

係男人都想扑野

順便沖個涼

你有矜持就唔會想叫人開房啦𨳒你。

話自己塊閪有點臭 佢就明
我之前都係咁

不如去__ __食buffet，
反正weekend放假
唔好搭黎搭去咁煩啦，索性過夜啦

really?